是日三餐 17/04/2017

胃潰瘍好得7788 終於有番啲胃口食野
本身已經瘦底 依家病完得番100磅鬆啲
想試下係度記錄低自己每日食過既野
順便提醒自己每日要食多啲

#早餐

#午餐
一人一個兩餸飯

#晚餐

諗住食粟米六粒飯
點知忍唔到口叫左香茅豬
仲飲左杯凍野 好罪惡

今日ok喎
無咁清淡了，保重身體呀

多謝吉野妹

pan pan

肥仔

早餐杯野係咩黎

菊花 依兩日打得多邊爐 要清下熱